出嚟講嘢啦！1、2、3、4哥

我係廢中啊！但係好燃想講呀！你哋辛苦！？我都好辛苦！！！

我係和理非，不想勇武！但睇克警今晚真係想死！你哋30000人就想香港死！？一個城市唔可以冇警察㗎，但係你哋宜家冇人信啊！
你哋well paid for it. 雖然俾人屌足一人日「香港警察，知法犯法」你哋可以發顛？
叫你哋帶證，警例啊！
[ 警察通例 第20章 第14節 第2段]
只要擬進行的工作不妨礙人員妥為保管委任證，警務人員在任何時候均須隨身攜帶委任證。便衣人員不論是否當值，在與巿民接觸和行使警察權力時，必須表明身分及出示委任證。在案發現場的便衣人員，須將委任證掛在顯眼的地方，讓人易於辨認其身分。
俾人屌到儍L咗啊！亂答？
如果屯門打人果件你哋唔可以拉，你哋都答人點解啦！唔好學777！你哋今晚拉「靚妹」？唔好搞佢啊！你哋死十世都冇L用。
你哋完全活係自己世界，全世界都錯，你哋啱哂？200萬人話你哋錯啊！！！諗下啦！如果有腦！
藍衫便衣跟order做嘢，白衫果D搵番個腦番嚟啦！樓上叫你食，你哋都知唔work㗎！話番俾樓上聽啦！
做公關就搵D靚仔靚女出嚟，斯斯文文講，示威嘅宜家絕大部份係斯文人，講道理㗎！唔好搵D只識對古惑仔嘅出嚟柒啦！
如果你哋都覺得好辛苦，俾人屈咗，咁請你哋攪清楚源頭，去搵你哋1234哥答你，唔得去搵保安局局長，再唔得就去搵香港老母親啦！

過多排你睇多幾次就樂意勇武架啦

合理化煙幕，學野就嚟啲時間喇